Ouhk non jupas 疑惑 求解答

上網睇有人話ou non jupas冇reg day
有人話係11/8 咁其實有冇？
如果有 係咪11號？所有科都係？
同埋如果reg day去唔到 可唔可以叫人代我去 或者同佢講改期
求解答

有冇人可以答下

想知+1
reg day 有咩搞架?
想睇下有咩ocamp

問左 non jupas無reg day

係咪姐係冇得睇有咩ocamp

Ocamp可以14號返去報or上ouhk secret到報

可以去學會做網上登記

Non jupas 11/8 有reg day
要番去注冊

拎注冊信

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

但我問左教務處 佢話non jupas冇reg day既

要點搞申請3萬蚊資助

唔係八大以外既先有咩

Ou都唔係

幾時有得拎,趕住去叫雞

政府係比學校 直接扣